當局至今就梨木樹邨感染群組收回的檢測樣本全呈陰性

當局至今就梨木樹邨感染群組收回的檢測樣本全呈陰性
2020-05-16 HKT 22:30

衞生署表示，截至今日上午9時，就荃灣梨木樹邨感染群組，共派出2104個深喉唾液樣本瓶，收回及檢測106個樣本，全部對新型冠狀病毒測試呈陰性反應。

衛生防護中心早前表示，仍在調查梨木樹邨感染群組個案的源頭，相關的梨木樹邨居民及部分街市檔販、卓明樓居民、補習社相關人士，以及男患者所經營鐘錶維修檔的顧客，都會被安排檢測。

即係仲有2000個未驗?

照原文理解應該是有2000個未收到

驗荃灣街市會唔會比較可能有陽性

源頭唔係梨木樹邨

點解要標籤梨木樹邨感染群組？
係咪歧視梨木樹？
要求衛生署改名做新型感染群組-2020-05

明知有條隱形傳播鍊
但係搵唔到case

零確診其實係bad news